Vostro 3590 $4399 呢部性價比屌唔屌得過?

第10代 Intel® Core™ i5-10210U 處理器(6MB 快取記憶體最高睿频4.2 GHz)

Windows 10 家用版 64位元 英文,簡體中文, 繁體中文

Intel® UHD 顯示卡含 共享顯示卡記憶體

8GB, 8Gx1, DDR4, 2666MHz

256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟

抵
自己買條16gb ram插落去